因為我唔返教會，搞到就快分手

是咁的，小弟女朋友就返教會，想叫埋我返
咁我就話睇下點啦，老母朝早約左我
咁我同老母食完lunch
就打比女朋友啦
佢就開始唔開心，話好想見我
咁我記得呢間教會1點就收皮
咁我就話唔去啦，去到又好快走
之後佢就開始嬲，咁我知大事不妙
所以就話我去啦
點知佢就話唔洗啦，唔想見你啦
到宜家我已經做曬死狗咁
佢都話唔原諒我
有無巴絲比下意見點樣氹佢

耶撚

我無信

返得一次就好難走
班耶撚會熔左你

樽鹽何在

男人之恥

抵你死

返過...好多人搵你傾計

但好想氹返佢

你有冇返過先
不過有d 好難頂

有無扑過

有
都幾搞笑，咁多人搵你傾計

反而你要洗佢腦，日日同佢講教會啲衰嘢、聖經嘅破綻，等佢早啲脫離呢啲19教會同教友
利申：成功例子

追耶西已經ON9, 做到老婆奴就仲ON9

遲早都係咁先

試過，但佢都會得閒想返下

點氹好

我用一年時間就搞掂哂
呢幾年冇再返過，大部分教友都斷絕聯絡，飯前祈禱都唔撚駛

不過亦都真係證明咗佢啲所謂小組教友幾虛偽，識咗成十年，平時扮到點fd咁，一冇返教會就完全冇理過佢

女朋友個間可能知我返去玩玩下，唔會wts煩我
但成日煩我條女

佢地啲招數嚟，一開始唔返就係咁問佢做咩唔返，打溫情牌

我就喺佢地眼中直頭係魔鬼嚟，跟過佢返幾次小組活動，我就專登玩嘢係咁串鳩佢地又盛

係呀 唔返就會問

個個禮拜都提人返

同佢講「聖經教導，要原諒人70個7次」

愛邪教多過愛你

師兄可唔可以分享下點做？ 你女朋友翻左幾耐 , 幾歲左右

Yes